查完案之後就出去唱歌嗌口號，返屋企自我感覺良好心安理得心信和理非贏緊，聽日繼續睇到市民俾人打被拉被殺，和理非贏咗…喎

無限咁loop，之後又含淚俾d要靠共產黨搵食既傳媒水去投票俾泛民議員，等班議員繼續出賣你，香港普遍市民(包括你)既情況越來越差，過一排又有機會抗爭，開頭烽烽火火有勇武有衝擊有希望，之後又信返邊個衝邊個就係鬼，再信和非文宣好重要，甚至係最重要，之後又再次唱歌，嗌口號，拉手鏈，又話打人唔岩喎，打人同藍絲冇分別喎，最後又完全和理非化又話贏緊，最後現實又係輸到仆街，又死咗唔少義士，得益既又係泛民議員，同埋d假激進派，之後香港更極權，你人工依然萬八，但食碗雲吞麵都要過百，樓價每呎六萬，你繼續投票俾泛民議員入議會幫你輸身家，無限咁loop……………過多幾年又有抗爭喇，你可能已經步入中年甚至準備老年，而你又見到果幾隻字喇，就係：和！理！非！

和理非係贏咗，不過唔係你，係政府同泛民

此為本post最後一個回覆
不推文回覆都慳番
樓主呢條on9應該好多人認得

[遊行要有目標] 915 有幾個支線任務大家一齊完成好唔好？

麻煩手足最後一個朝早正皮留言幫推

和理非不割蓆宣言：
而家佢地玩漒水出刀在先，黑警唔理，只有手足保護，無論我地手足做咩都唔會割蓆，藍絲黑社會當中有機會混入喬裝黑警，要佢地為新屋嶺打到手骨盡斷同埋荃灣斬到開花付出代價

勇武不割蓆宣言：
即使和理非做幾多唱歌人鏈連儂牆，只要繼續做勇武護盾，幫手開傘做掩護，都唔會割蓆

和理勇武共同割蓆宣言：
左膠阻住自己人行動，有機會係喬裝黑警，一定要拉開，唔聽就打埋佢
陳雲/毓民/熱狗 漒水出刀又唔夠膽做，和理非活動又要屌，成事不足敗事有餘，一定要割

請善用不推文回覆

Sorry 慢左

你呢隻害死無數市民既泛民左睇幾時死？

陳雲/毓民/熱狗 對和理非開傘保護勇武選擇性失明，只著眼於唱歌人鏈連儂牆（中共厭惡行為）
陳雲/毓民/熱狗 漒水出刀又唔夠膽做，和理非活動又要屌，成事不足敗事有餘

請正面回應以上論點，唔好用金字塔底層回覆，顧左右而言他
仲有，我支持天琦/本土 > 泛民 ， 共產黨啲labelling手法對我無用